政府歡迎終審法院裁決 批評蒙面違法者損害法治

政府歡迎終審法院裁定《緊急條例》和《禁蒙面規例》合憲。

政府發言人表示，裁決確立《緊急條例》符合《基本法》，以及《禁蒙面規例》符合相稱性的要求，政府完全同意終審法院所指，在尋求社會利益和個人權利之間要取得公正平衡時，亦需考慮香港整體利益，批評蒙面違法者隱藏身分，以為不用受到法律制裁而違法，屬於損害法治。

政府認為，終審法院認同《禁蒙面規例》的預防和阻嚇性質十分關鍵，認為避免和平的公眾集結，演變成暴力衝突，屬規例正當目的之核心部分。

哂撚氣

岩牙，d蒙面違法者仲要個個無number

I can face all HKers

睇返呢幾年嘅判決
根本法院都係幫凶

罰$5000

戴口罩者損害法治

聽到未
大家唔好再戴口中喇!!!

大律師公會同大狀黨班打手死哂

I can fa

馬道立發大財

香港法院允許警魔隱瞞身份係導致大量警暴,強姦的主謀
仲未計簽搜查令援證物房所有示威者電話
濫用禁制令妨礙群眾合法權利

要認真講香港司法暴行
只係寫目錄已經變洗POST

終審班官有仔女,呢頭判完, 果頭升升升
普通人就打份牛工

大家咁話